[Taiwan No.1] 宜家家居新店店、肉丸丸不要加醬醬

有冇巴絲可以作埋下聯

宜家家居（IKEA）近來一則宣傳即將在 5 月 16 日開幕的台北市新店區新店廣告，引發網友熱議，乍看之下簡直就像是在疊字講話裝可愛，曝光之後立刻引發網友熱議

許多網友看了則紛紛回應：「念完有點喘」「笑死了啦」「好多疊字字真可愛愛」「新店人去新店店的宜家家居」「不知道新店原來在新店，ㄧ直納悶為什麼要裝可愛用疊字」「我是范范范瑋琪，我讀哈哈哈哈佛延伸教育學院」。

此外更有人揪「對下聯」，許多人則發揮創意留言：「肉丸丸不要加醬醬」、「炸雞雞不加辣辣」、「今天天氣好棒棒」、「韓總總是發財財」，有趣的回應笑翻網友。

香港港獨立立